
* inzidenzzahl: 1,
* reproduktionszahl: 0, oder halt 0.5,1,1.5, für eltern
** infektionsgeschehen,
** systemelefant,
* systemrelevant,
* my personal drosten,
* systemirrelefant (mit bild von babyelefant),
* systemrelefant (mitbild von babylefant),
* #longovid, mit einem langem exzerpt aus amores, zb
https://books.openedition.org/obp/3080?lang=en
* <> mutation, wo sich jeder selber was eintragen kann bei <>
** impfstoff,
* impfdiplomatie,
* lock-down, mit bild wo locken abgeschnitten werden,
* socially distanced,
** inzidenzgeschehen,
** impfgut.
